標普將香港評級下調至「AA+」

標普將香港評級從「AAA」調至「AA+」，展望由「負面」調至「穩定」。

標普周四將中國評級從「AA-」下調至「A+」，展望穩定；稱中國長期強勁的信貸增長增加了中國的經濟和金融風險。標普並下調了中國農業發展銀行、國家開發銀行、中國進出口銀行、星展中國、恒生中國、滙豐中國的評級

中國因素
留名等睇政府班柒頭出黎吠

政府發出聲明斥降級缺乏理據、純屬臆測、非常不認同，并重申香港有完善的監管及法律制度。

留名等睇咁講

中央送大禮

我好興奮..

多謝支共

等睇支那傳媒護航

中國評級機構 提升中國評級至AAAAA
5條煙

人地評級你又說三道四啦...........

fake grades

點先會b

標普評自己美國都係AA+

睇到唔係「並」字都知係google translate啦

多謝支那

AAAAA級國家景點

環時: 香港評級下跌，深圳/上海已超越香港

有咩出奇
拍返住moody's同fitch姐

個市玩完啦

抵啦，香港未富先驕

和坤評級出未

唔怪得今日個市跌啦

雖遠必誅

支那又送大禮

支持支那整返個支普指數